=======================================
README
=======================================

このレポジトリは, qh73xe が OSS のみでスマートスピーカー開発環境を作成できないかを試した環境になります．
基本的には種々のツールを, docker 上でまとめて, docker-compose で連携していく感じを想定しています．